一聽到最反感嘅蝗語

用口語 唔好講話咩係書面語
夜晚做咪得———晚黑做咪得
幫我閂門———幫我關門
我間房———我個房間

Skr 🤙🏻🤙🏻🤙🏻

晚黑冇問題呀

666

啲老人家好鍾意講晚黑

手機

一聽到就覺得蝗語入侵情況嚴重

skr

除咗關門之外另外兩個用蝗語讀到咩？

由細到大都講夜晚 未聽過香港人用晚黑

佢意思應該係用廣東話講出黎嘅蝗語

夜晚黑聽過未